installazione:

	npm i -g webpack
	npm i

per far funzionare la baracca:
	
	npm run dev
	# esegue il webserver webpack, con l'index.js compilato, visibile a http://localhost:8080/
	
per buildare:

	npm run build
	# builda index.js (con tutte le inclusioni) in bundle.js